[無痛失戀]各位用左幾耐先放下？

仲未相信個現實
個心一直都同自己講「佢扭計者」「好快返黎」「我改變佢就會返黎」

唔會咁快

等到痛到認清事實 半個月ok啦 如果搵到其他野振作自己

真真正正放低哂咪半年囉
認清事實既話1個月都夠

你話完完全全放低其實就真係冇乜可能
點都硬係有啲嘢係個心到
不過時間長咗嚟一種情況就會冇咁勁
啱啱分會好傷
但係學識放手其實係一件好事
漸漸你就會比其他野令你唔再糾纏
冇任何一段關係係永恆
只係究竟個完結位係行到最後定係分手
只不過你咁唔好彩係分手
加油呀ching

女人救世劍